如果想救理大，唔好再用大包圍戰術，要重點外內夾擊

黑警部防範圍太大包唔晒，要喺兩邊重點攻入。其中一邊做佯攻牽制警力，另一邊全力外內夾擊，直至外內接通，理大內嘅人先有機會逃出生天。係唯一一個最可能做到嘅救援方法。
現場太多人未必個個人認同呢個方法，但係如果你地應同就麻煩請話畀身邊嘅人知。